如果你問我向上社會流動的機會在哪裡， 我會答你...

一直都在馬會!!

六合彩對我來說，不是賭博，

而是，一張能令我重獲新生的投胎卷。

如果你問我向上社會流動的機會在哪裡，

我會答你：一直都在馬會阿。

八千萬，不是一個小數字，

但到底能幹什麼？

具體點來說的話，

八千萬，能養二十個孩子，

八千萬，能買八十萬打蛋撻，

八千萬，能買一億六千萬個膠袋，

八千萬，還能召妓八十萬次，

當然，質素不會太高。

22，27，28，29，42，46，49。

這七個投股密碼，深深印在我的腦海。

立即查看我的投胎卷，看看有沒有這七個數字，

那種興奮，那種刺激，那種期待，

如同父母看着剛出生的新生命的心情。

我看看，看到22，覺得新生命大概要出來了；

再看看，看到27，打算明天上班毒打衰老闆；

再看看，看到28，開始打去半島訂檯食飽魚；

再看看，看到29，考慮買保時捷還是法拉利；

再看看，看到42，問人八千萬能包什麼明星；

再看看，看到46，哇！我中左！！！！！！！

我竟然中曬六個號碼，

而可惜既係，天意弄人，

呢六個號碼竟然分別印係六張唔同既彩票。

呢個情況就好似......

搭親巴士都係得阿叔隔離有空位，學生妹無你份。

學校調親位都係同豬扒牛扒為伴，沈佳宜無你份。

連搭下地鐵都會撞到食緊餅既人，然後鬧你係狗。

資源總是錯配，投胎總是失敗，

幸運從不理我，緣份亦不曾見。

算，

得之，我幸，

失之，我命。

我拿着百佳袋，在黃埔的街頭上，

拿着和記出的iPhone打給阿強，

"阿強，聽日一定會好天既。"

"你點知聽日會好天既？"

"因為聽日仲要返工嘛。"

no nall

ho ball

每次睇到呢篇潮文
就聽到達哥把聲